係咪應該要煲大政府抗疫無能！保皇黨亦係幫兇

煲大政府抗疫無能！保皇黨亦係幫兇
煲大文宣

禁止堂食
搞到一鑊泡
係人都火滾啦

Connect 中間立場市民係好重要

你搞錯咗啲嘢，唔係港共無能，而係專登玩下香港人。

方向不嬲如此

開過幾次po 都推唔起

就係親中党養大呢個垃圾政府

政苦播毒
保蝗護航

#行政長官會同行會周一通過全日禁堂食
#民建聯葉國謙及張國鈞是行會成員

要傳到藍絲度先有用
而且你唔好期望佢地會改變立場
分分鐘又幫保皇黨/政府兜